一人係ifc一樓升降機口被便衣制服

1959 一人係ifc一樓近citysuper升降機口被便衣制服

又做乜鳩?

好矇

班友見人着黑衣就拉

應該係屈搶槍

黑警快撚啲感染中共病毒
黨會感謝你嘅犧牲

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

行街都唔撚得